其實點解要分和理非同勇武？

你出黎遊行 大家目標一樣 點解要分做和理非 同勇武？ 勇武就要負責保護？和理非就可以打正旗號走？ 你見外國有分咩

講得啱，
其實大家都係俾政府迫害既人，當你面對住黑警果時，你幾和理非都會變得勇武。

呢個責任係大家一齊面對；
絕不割席，光復香港